賣飛 d 人做乜咁on9

班南亞狗拎住信封去買， 你做賣飛既都唔識醒水， 求其㩒幾張最後排既比佢地咪算囉

巴打係咪grant loan專家？
可唔可以留個tg
有事想請教